去吉野家叫嘢飲識叫一定係叫日本茶

不服來辯

垃圾水都飲

飲檸水都開心過飲垃圾水

雀檸好d

見親啲水上面都有層油

雀檸forever